有冇人睇金枝慾孽個結局睇到喊？

如妃好偉大
安茜死左
爾淳得返一個人

不愛宮牆柳 只被前緣誤